+++
categories = ["other"]
date = 2020-05-27T00:00:00Z
subtitle = ""
tags = ["vps", "offshore", "dmca"]
title = "En iyi ve en ucuz; DMCA telif hakkı yasasını görmezden gelen, umursamayan ve OFFSHORE hizmet veren sunucu sağlayıcı şirketlerinin listesi (güncellemeye devam edecektir)"

+++
MikroVPS - Macaristan - https://www.mikrovps.net/en/vps/storage

$4.4 - VPS bulut depolama sunucu 

1GB ram, 5TB ağ genişliği, 100GB HDD

----------------

Flaunt7 - Hindistan Merkezli - https://www.flaunt7.com/cloud-vps/

2020 Yılı En İyi DMCA Görmezden Gelen Barındırma Hizmetleri listesinde birinci.

$5.0 VPS Cloud

1GB ram, 30GB SSD, 0.5 Cores, 0.5TB ağ genişliği


------------------

Zomro - Hollanda - https://zomro.net/optimal_vds.html

€2.5 Optimal VDS sunucu

1GB ram, 20GB SSD, 100Mbps

extra: 2.9€ 100GB ftp

-----------------

HostingRaja.in - Hindistan - https://www.hostingraja.in/vps-hosting/

₹549 - yani 47 TL VPS

2GB ram, 40GB SSD, 1TB ağ genişliği

-----------------

Fozzy - Rusya - https://fozzy.com/eu/linuxvps.shtml

€3.4 VPS

1GB ram, 20GB SSD, 100Mbps, 1.5TB BW

----------------

ScopeHosts - Rusya - https://www.scopehosts.com/openvz-vps/russia-vps

€4.99 OpenVZ VPS sunucu

1GB ram, 30GB SSD

----------------

HostsBook - Fransa, Hollanda, Romanya, Rusya - https://www.hostsbook.com/offshore-cloud-vps.php#OpenVz

$4.99 OpenVZ VPS sunucu

1GB ram, 40GB SSD

----------------

Shinjuru - Malezya - https://www.shinjiru.com.my/enterprise/ssd-virtual-private-server/

RM26.30/mo VPS (39.98tl-$6)

1GB ram, 25GB SSD

----------------

ALİBABA - Worldwide - https://www.alibabacloud.com/product/ecs?spm=a3c0i.7954052.1389108.dnavproductelastic1.1f2f1cbbN1biBE

$3.75 Elastic Compute Service

1GB ram, 25GB SSD, 2TB BW 

-----------------

Faydalı linkler:

https://tr.hostadvice.com/hosting-services/dmca-ignored-hosting/